準備 a.b.c.d...

Eeeeeeeee

笑死人咩

手套狗

5會？

自貼 死狗公
當正e到5p牙

樓主好on9

牙Gum做乜9

屌牙賓又用我ac開9 post

sor..

好波